誇張！32歲女羨慕阿婆戴假牙好睇 幾乎剝光牙齒先後悔

誇張！32歲女羨慕阿婆戴假牙好睇 幾乎剝光牙齒先後悔

不少人都希望擁有一口整齊雪白的牙齒，所以會選擇用洗牙、箍牙等方法來護理及矯正牙齒。但台灣32歲女子花花，卻因羨慕外婆戴上假牙後整齊漂亮，而異想天開選擇將牙齒剝光，以便戴上假牙，震驚了一眾網民。雖然她事後感到後悔，但無奈一切已經太遲。

「我知道我這樣很蠢。」女子花花日前在Facebook群組「爆怨公社」發貼，指要抱怨自己很蠢，「因為看到阿嬤的假牙很漂亮，結果異想天開......要求牙醫把我整口牙齒都拔光，要求牙醫幫我做整口活動式假牙，但我沒有想到後果......」因要訂做一副活動式假牙，所以她要面臨1個月的無牙生活，只能靠進食粥水、牛奶等流質食物度日。對此，不少網民大為震驚，紛質疑事件的真實性；花花其後補上自己張開口的圖片，只見其上排牙齒全部消失，僅剩牙齦。

花花上排牙齒全部消失，僅剩牙齦。（「爆怨公社」Facebook圖片）

她事後接受當地傳媒訪問時表示，因為其牙齒本來不太整齊，有一天看到外婆一口假牙做得相當細緻及整齊，所以相當心動；由於正規牙醫不肯替她拔牙，她因此特地去找無牌醫生，花8、9萬新台幣（約20,724至23,314港元）拔牙，「我現在上面整排全都拔光了，只剩下下排門牙還有6顆！」雖然無牌醫生也勸她不要拔，但她仍然堅持，「當時我的腦袋一直浮現阿嬤的假牙，真的很漂亮……」

花花全口只剩下6顆下排牙齒。（網上圖片）

「拔的時候有麻醉，有時候一次拔1顆、有時候一次2顆。」花花表示，拔牙過程頗長，大概每個多星期就要去拔一次。沒有牙齒的這段時間，她都會戴上口罩，因此同事、家人都沒發現，「我之前都吃麵包、麵食，當時用牙齦咬也不覺得怎樣，但今天剛好同事送牛軋糖給我吃，嚐試到這麼硬的食物後，我開始後悔了……。」

在自己公開親身經歷，看過大量網民的留言後，她決定保留餘下6顆牙齒，「之後不會了，因為廣大的網友建議不要再拔了！好吧，我承認我蠢，現在當然會後悔啊，這樣就不能吃牛軋糖了！」對於網民的負評，花花雖然心裏受傷，但大方承認「是我自己蠢」，更表示:「人的一生中都會做很多蠢事，但起碼我敢勇於承認、敢這樣給大家笑！不然請大家也露出自己的牙齒啊！」

佢條仔就爽

真係無腦

點解可以咁白痴..

唔會比啲牙刮到

一排妓女在街邊等客，一位八旬老婦見到了,好奇的問：你們在等什麼？妓女沒好氣的說：等棒棒糖！老婦也就排隊加入隊伍等糖，結果被警察抓，警察問老婦：你牙都沒了也能？老婦笑著曰：我可以舔的！ ！

屌你老母

達文西獎

32歲啦喎
你話15歲就話姐

剝剩6隻牙 咁咪戴唔到成排假牙?

台灣人+女人=雙重冇腦

唔係可以磨細D牙咩 ,做套牙?
明星個個都咁齊D牙, 唔通又剝晒咩

佢需要驗腦多啲

貼自己老母出嚟做乜鳩呀肥閪大隻

邊個幫佢剝？。。。。。。

正

正牙

朝早可以返酒樓
夜晚可以企街

女人 = 弱智

IQ <80?

咁蠢嘅事唔講出黎都冇人會學啦

點解唔cool 牙...

我第一時間都咁諗

要白呀嘛
真係白痴 佢剝都二萬幾hkd

我見外國有啲係磨細啲牙再套一排假牙上去
雖然唔戴個陣都好樣衰 但點都好過冇牙掛
到底幾冇腦先會咁樣做

.....

點解會有牙醫肯同佢剝？
定係自己黎

無牌牙醫幫佢

人蠢冇藥醫

屌你老味系

點解唔去做烤瓷牙
弱智冇藥醫

對波應該好大

個牙醫係咪都想玩鳩佢

含撚一流呀

台灣人真係冇撚腦

笑死

正呀，佢個口以後可以當西用

好撚嘔心

痴鳩線
去箍牙咪得囉

好似我識鍾意整容個啲女 咁 越整越癲

係咪冇腦

岩岩想牙你老母，不過諗諗下，又好似真係牙

應該係無知，唔知世界上有其他方法改善牙齒。
知牙醫都on99，唔提議下個白痴，乘機鑿個on9一筆都好啦
結論係兩個都on9

陶瓷貼片咪得囉
洗乜咁搞法

個牙醫點解唔阻止佢

果然台灣人多無腦

植牙啦

Cls

豬閪大火雞

上年有個鬼婆又係剝曬啲真牙鑲過曬假牙

點解唔箍牙

順便照埋mri啦 我懷疑佢個腦萎縮

不安....同多牙症一樣咁不安

冇牙講野咪漏哂風

呢個算造得好假...太白又太平滑...

癡線，「吃麵包、麵食，當時用牙齦咬也不覺得怎樣」
就算弱智，開頭剝晒上面果排都應該feel到奶野啦。。。

大把女明星係用牙套。

好假～

佢用牙齦仲咬得斷麵個下好野

幾衰都係剝門牙多幾隻夠啦
假前面咪夠
留門牙唔要大牙係咩玩法

同個腦一樣咁大，但裝草

TW好似好多女人屎忽痕走去磨幼啲牙戴牙套就係為靚 仲要post IG

屌你老母臭閪

幾廿歲人都唔用腦

剝已經夠蠢
最後後悔唔再剝既原因係牛軋糖...已經唔知講咩好

有冇佢阿婆副假牙睇下靚成點既樣會值得剝晒啲牙黎裝

本身做貼片要磨走少少牙，咁隻牙自然弱咗少少。同埋有一定壽命，唔好當佢永遠都係咁靚。同埋保持口腔衛生，如果唔係條邊會起跡。同埋呢幅圖太假，如果做開呢行啲人好明顯知道係veneer. 就算普通人都可能會覺得好怪。通常前面要做到透光少少，呢個唔太透光算係做得幾核突下。

智能障障

32都咁低B